真絲❄️聖誕送暖大行動🙆🏻‍♀️即日開始做大家樹窿 活動隨時結束

相信大家平日無論係工作 朋輩 感情 家庭各方面都有種種煩惱
想係聖誕呢個普天同慶既日子為各位送上一絲溫暖
不論男女老幼都可以msg我
隨便講你既煩惱 我會盡量回覆
希望為大家抒解生活壓力
所有對話內容都會保密
順做樹窿 不交友 不推銷
若果傾完覺得令你舒服左可以留個正評比我

樹窿

留名

你唔好戇鳩啦...